分手了，又如何

呢段野係我打俾自己睇，想留言可以留，但1999的，因為我冇心情諗野了。

果個曾經講好愛你唔捨得你喊既人，從此會變成陌生人。
分手真係會好痛.. 我終於明白點解啲人會有唔敢拍拖既念頭。
如果分手你冇哭過，我覺得你根本冇鐘意過佢....
我希望幾星期後睇返我而家打既野，會恥笑自己。
呢段野用黎提自己，分手真係好痛，唔可以輕易拍拖..
我希望我成長左，唔可以太依賴了.. 依賴你太多，失去既時候，好似家人去世一樣咁痛。
人地話你唔好，但我都會比藉口自己，同埋會幫你撐腰，我話因為你只係拍過一次拖，唔識呢啲都好正常啫！比多啲時間佢啦～～ 我十分體諒你唔識人情世故。因為一次又一次比人睇唔好段感情，所以我唔想衰俾佢地睇，我好想證明俾佢地睇，我揀既人係冇錯，會陪我長廂思守，會陪我去探我病左好耐既家人、會陪我去我想去既地方、會陪我出席家庭聚會、會帶我出席你既朋友飯局。
可惜我等唔到你.. 最後都係要完了...

我多想融入你既世界呀.. 可是擠也擠不進。 我也只是個屁孩呀，我也不懂得人情世故好嗎...？ 但是每年的新年，我都會想送禮餅俾你既家人，第一年買了禮餅，啊！但吵架了，送不成功，你不讓我去了。不要緊，還有第二年呢！第二我終於買了餅，送到了，可是也不能親自送呀，只留下字條了。而你從來都沒有想主動買餅給我的家人...其實你不太喜歡我的家人吧...我很愛你的家人喔！ 光是想到以後可以幫他們捏骨呀、做家事、聊天就好開心。可能因為我沒有媽媽的緣故。我十分多謝他們的喔，媽媽送我濕紙巾、綠茶、餅乾，煮飯給我吃，爸爸凌晨4點車我們去機場，又會為你把車駛回停車場。你要好好孝順他們，他們真的很好、很好。其實我是一個很早就會規劃的人，像是你生日呀、週年紀念呀，我在三個月前，甚至半年前就會想想要為你準備甚麼呢～～ 因為呀，我怕不夠時間喔！

還有你的朋友，我很想融入你們的..你知道嗎？真正的朋友是怎樣的嗎？是你無論下了什麼決定，他們都會支持你。如果你害怕他們的冷言冷語、害怕他們會對你評頭品足，他們根本不值得做你的好朋友好嗎？
你也要想想，你是怎樣待人的.. 不要那麼冷漠，那麼直接、那麼不懂眉頭眼額。我曾經很想當你朋友的朋友

我很怕「影衰」你，所以我每次出門一定會化好妝，儘管你說我的妝很淡像沒化一樣，對我來說很濃了好嗎...衣服也是想穿美美的見你，儘管你總是嫌我腿短、腿粗、身材不好。

你傷我心了... 我也傷你心了... 打和吧！
其實你之前會選擇原諒我做錯的事，我想你不是不在意，而是你不介意，因為你根本沒有愛我...

再續。

衰乜

樓主係個好女仔，你值得擁有更好

我唔係好女仔.. 我錯了很多，不過會改過自新。
多謝你覆我！

好難講得清，好多原因加埋，但佢以前忍過了，最後因為導火線又拎返出黎講，佢已經決絕了～～～

當汲取經驗

夠啦，呢個經驗真係夠了！ 我唔會再咁輕易拍拖..
耐啲先拍，如果真係鐘意你，追半年都會追

咁你錯左啲乜？

我都好想有個咁嘅女朋友

如果你同我一齊，你好快會飛左我...
我做錯啲咩，唔想係到講， 因為我都唔想再提...
又蠢又痴身又煩膠既女仔。

絲打辛苦了我明你既感受

一模一樣心已死

又蠢又痴身又煩膠既女仔....

冇呃你，真係會好煩，我要改過

點先行得返出黎...

多謝你。我都好想佢明白我既感受

我追左成年 拍左年半 就失去了
尾果句真既 真心鐘意半年或耐啲都會追落去

我同你差唔多 不過我係一個有痴身又煩膠嘅男仔

我以後會等人追我至少半年先應承太容易得到係唔會珍惜

我都想要痴身男

依家直頭唔敢拍拖 廢事又煩走人

人群裡為人群顧慮 逃離總有逃離空虛
時而走近時而遠去 誰散與聚 都居於心裡

就係想有人煩我

叫你呀媽煩多啲

短腳 腿粗

係兩種唔同嘅煩喎 ching

我都係，同埋迫自己要冷淡啲.

咩歌黎

佢其實應該之前拍拖都習慣唔俾人煩，所以佢俾人煩果陣就會好憎厭..

我唔介意俾佢咁講既..

同病相連... 教我振作呀絲打

咪臭系！ 梗係寧願俾女女嗲同煩架啦

咁你應該搵個接受到你果種煩嘅人喎

agger

我原本以為佢接受到.. 我唔知佢一路忍咁耐。
同埋初初佢都話唔介意我煩..

咁應該係唔清楚你有幾煩先話唔介意
之後又沒好好溝通先搞成咁

我唔識拍拖

應該沒咩人一開始就識嘅，當吸取經驗，下個會更好

我唔捨得真係block哂.....

個個都話下個會更好，但好似佢咁既只係會得一個

佢有咩咁好？好嘅話會咁對你？

好多野都好，好多過唔好，不過算啦，我會放棄嫁啦

睇黎係你盲目左

咁愛情係盲目架啦

你又講得啱嘅，直到覺得完/沒feel之前都會咁

好辛苦.....

Time will heal you

我摺埋自己會崩潰.. 唔食飯唔飲水咩都唔做..